樂視派聖誕禮物 港60員工接「大信封」

樂視資金屢傳出現問題，本報獲消息指，樂視香港於平安夜前夕，裁員60人。

本報就此向樂視查詢，發言人指，公司現進入「營運和管理優化階段」，是次架構重組是公司業務發展的正常過程；又指，架構重組屬一次性，相關員工可獲得按照香港僱傭條例規定的員工離職補償。樂視表示，現有業務和會員服務將不會受到任何影響。

發言人又引述樂視控股亞太區總裁、LeEco香港CEO高峻早前接受媒體專訪時曾表示，LeEco正在進行亞太區、香港及LeSports Hong Kong三大板塊的融合，相應的組織架構也需要重整，以進一步優化業務模式、提升營運效益。

內地傳媒《懶熊體育》月初引述消息稱，樂視體育內部已决定整體裁員，幅度將達到20%，其中智能硬件部門的裁員幅度高達50%；於今年5月11日先加盟的樂視體育總編輯敖銘，據悉已遞交信辭職，至離職日只上任短短7個月。

正丫，新年前炒人真係識玩

班講波佬仲有冇糧出㗎？

成班垃圾中哂伏

早炒好過遲炒，留低嗰啲遲吓有冇糧出成問題

抵撚死

agree

又到聖誕

樂視已經爆了 支那還會遠嗎

冇睇letv 邊個講波？
有冇垃圾菜肉魚

過肥年

好做唔做 走去做支那公司 預撚左啦

就係以前now個班

聖誕快樂

平安夜前夕
但相關員工可獲得按照香港僱傭條例規定的員工離職補償

賤到冇朋友

唔使問一定係炒IT先

哈！支那！

係最hit嘅，炒IT狗

咁多數垃圾

年都未過就冇得食chips🤘🏿🤓

幾億投冇乜人睇既NBA 但冇錢出糧

比錢買package 果班 隨時1兩年後冇波睇
California 後塵

支那公司永遠唔會裁員

Merry Christmas

咩都叫「優化」

會唔會變亞視翻板

炒人=優化

Hohoho 聖誕快樂放大假

平安夜，搵工夜

IT first

年尾有糧出 好野

IT人優先
IT人IT地

炒咗大鳩魚未

樂視正仆街,明個買個NBA播放權翻黎都冇人睇,搞到我呢NOW撚翻工冇得睇NBA,我家陣情愿買個SEASON PASS.

高峻

食住chips 等收信

執柒左佢啦

猁榮基

冇咁大個頭 學人戴咁大頂帽

呢種係華人公司一向作風

跟我一齊講 優化優化

又係it